投降既早啲出聲呀，預下少左人要有其他策略。

投降既以唔戴口罩為記認，依幾日大家感受下我地戰力得番幾多，預左少人就唔可以好似之前咁打，要改變下策略。
唔好話我分化，唔好話我散播失敗主義。
我好撚正面咁應對緊之後少人左可以點做，街上無人戴口罩係事實

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

其實人唔會少咗

只會係疲態

只要有一班人keep住努力

另一班休息完就會再出

唔係個個似勇武或者文宣組 咁 可以日日踩足10粒鐘去幫場運動架嘛

又失敗主義

我想問帶口罩嘅effort係邊到真心發問

真係唔係 依幾個月好正面 因為我知道我要正面去面對
但係好明顯而家好多人驚 驚左比差佬逗 驚左要負刑責
戴個口罩咋喎

活動人數少可以接受
戴個口罩都唔肯 接受唔到